想買古典結他 有邊枝推介？

筆直 30002手都得

輕輕一推

可以去睇吓佢啲eastman,老闆好好人好細心，如果第時不幸結他爛咗可以再幫襯佢

push

Altamira/Yamaha都得，3千唔洗太在意，都是一樣，自己岩feel就得

仲有alhmabra都得